【衰過殺人？】腐女寫「BL」小說大賣惹禍 遭判囚10年半

小說《攻佔》講述男男同性戀，去年在內地爆紅，短短數月便網售7,000本，劉姓女作家獲利15萬元人民幣（下同，約16.9萬港元），未料竟引起掃黃打非辦公室及警方的注意，並展開追查，將劉女及協助出版的相關人士拘捕。安徽省蕪湖縣法院近日經審理，將劉女重判囚10年半。不少網民認為量刑過重，劉女亦已提出上訴。

辦案警員稱，《攻佔》透過微博宣傳，並在淘寶上出售，屬「耽美作品」或「BL作品」，內容「淫褻性地具體描寫男男同性戀性行為」，「充斥着大量與性變態有關的暴力、虐待、侮辱等行為」，「內容十分的不堪入目」。國家新聞出版廣電總局在鑑定後，將這本小說列為淫穢出版物。

[我覺得佢係一個錯嘅地方出世

死基佬抵死🤢🤮

獲利15萬元人民幣
內容具體描述男男SM畫面

习近平真的就是很适合当同性恋的那种......

你想像一下那淫人妻女的笑容
贪污人民财产时偷偷数钱的表情

尤其他还有中国共产党土皇帝的属性

在加上他想要处女的话...
本来全中国各省处女已经快玩腻了，

某天他发现自己养的五毛党
射精没精子的精液的卫生纸团，那个味道一闻就让他好想舔

从此他就常常偷看五毛打手枪，看着五毛那阳痿的
肉棒，一边厌恶自己身为中共领导这样太下流，一边手淫
流满地

之后就有意无意的看着金正恩和五毛照片手淫，
有时候会让那短阳具暴露在五毛眼前，
还装作不知道，却偷瞄着五毛裤裆拼命的想勃起
可惜没办法

寫下咸故都坐監⋯⋯

女作家喎

雖然我唔睇hehe
但佢錯在係大陸出世